趙善軒 （開啟字幕）《地母經》云庚子年必大亂！ 「晚稻無可割；山頭起墓田」果真應驗？

#2020年庚子大亂 #大躍進八國聯軍 #鼠年流年

趙善軒
（開啟字幕）《地母經》云庚子年必大亂！
「晚稻無可割；山頭起墓田」果真應驗？

Gavinchiu趙氏讀書生活
160K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#2020年庚子大亂
#大躍進八國聯軍
#鼠年流年
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

趙博係正

太歲庚子年
人民多暴卒
春夏水淹流
秋冬多飢渴
高田猶得半
晚稻無可割
秦淮足流蕩
吳越多劫奪
桑葉須後賤
蠶娘情不悅
見蠶不見絲
徒勞用心切
#黃帝地母經

應驗緊

做文宣